就像很多年前一样的今天

这个圣诞节，大学密友第一次相聚。毕业前原本是十二个人的大团体，然后半年时间回来的只剩下八个人。昨天我喝的激动也说了不怎么高兴的话，我说“也许下次再相见就再也见不到谁了。”团队中以前最乐观的是存哥，然后是我。我们是天生的乐天小二逼。老猪是天生的更年期中年男人，吸一口烟，皱一下眉，说一句“你说咋整啊！”阿力是富二代的身家-农民工的苦恼。他总说“有钱不幸福！我要逛公园”存哥以前乐天现在有时候还会给我们演一出都市苦情剧，吹一口烟给我们讲一个故事。瑞龙以前闷骚，现在渐渐的明了了很多，这多好。牛逼以前报效祖国现在也是，不过现在的目标可能更切实一点“一套房，一辆宝马！”据说纠结的男人超同学去沈阳找到了自己的幸福，每天在微博上秀英文，幸福无比。我么？他们都说我变得mad了。其实我也不知道我现在变的怎么了。。。。。慢慢地lose myself。。。昨天晚上谈理想，终于还是进入社会后人类才能谈些切合实际的。不想煽情。其实，额，我们在这个熟悉的城市温暖了三天，看到三天里你们都有眼眶湿润。我很欣慰。昨天存哥伸出五个手指。记住我们还有五次。